<resources>
    <string name="app_name">晓画板</string>

    <!-- 描述性文本 -->
    <string name="app_desc_content">晓画板是一款简便的画图软件，在这里你可以随意涂鸦，画出心中的各种形状。\n\t随身携带，方便好用。\n\t简单画图，轻松手绘。\n\t所有功能免费。</string>

    <string name="service_and_privacy_policy">服务条款和隐私政策</string>
    <string name="hint_one">欢迎使用晓画板APP！</string>
    <string name="hint_two">我们将严格按照上述协议为您提供服务，保护您的信息安全，点击“同意”即表示您已阅读并同意全部条款，可以继续使用我们的产品和服务。</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="disagree_and_quit">不同意并退出APP</string>

    <!-- 退出app -->
    <string name="quit_app_title">退出晓画板APP</string>
    <string name="quit_app_content">亲，要不要再考虑一下？</string>
    <string name="confirm_quit_app">退出应用</string>
    <string name="see_again">再次查看</string>

    <!-- 按钮文本 -->
    <string name="save">保存</string>
    <string name="brush_size">笔刷大小</string>
    <string name="brush_type">笔刷类型</string>
    <string name="brush_color">颜色</string>
    <string name="drawing">小画板</string>
    <string name="local_image">画本集</string>
    <string name="brush">笔刷</string>
    <string name="graphics">图形</string>
    <string name="eraser">橡皮擦</string>
    <string name="clear_screen">清屏</string>
    <string name="revoke">撤回</string>
    <string name="restore">恢复</string>
    <string name="select_background_image">背景</string>
    <string name="about">关于</string>
    <string name="setting">设置</string>
    <string name="save_to_local">保存到手机</string>
    <string name="input_file_name">请输入文件名</string>
    <string name="choose_brush_color">选择画笔颜色：</string>

    <!-- 笔刷 -->
    <string name="brush_normal">圆笔</string>
    <string name="brush_highlighter">荧光笔</string>

    <string name="none_image">暂无绘本，快去绘画吧</string>

    <string name="back">返回</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="custom">自定义</string>
    <string name="confirm">确定</string>

    <!-- 设置页面 -->
    <string name="title_setting">设置</string>
    <string name="login_and_register">登录/注册</string>
    <string name="go_to_rate">去评分</string>
    <string name="app_privacy_authority">系统隐私权限</string>
    <string name="business_cooperation">商务合作</string>
    <string name="feedback">意见反馈</string>
    <string name="title_account_management">账号管理</string>
    <string name="message_notification">消息提醒</string>
    <string name="user_verified">实名认证</string>
    <string name="user_agreement">用户协议</string>
    <string name="privacy_policy">隐私政策</string>
    <string name="about_us">关于我们</string>
    <string name="quit_login">退出登录</string>

    <string name="exit_app_when_press_again">再按一次退出程序</string>


    <string name="content_privacy_policy">
        \t\t\t\t用户隐私政策\n\t

我们非常重视用户的隐私和个人信息保护，致力于维持您对我们的信任。我们承诺采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息。

\n\t本《用户隐私政策》（简称“本政策”）旨在解释本APP如何收集、存储和使用您的个人信息，以及您如何行使您的隐私权利。

\n\t请您在使用本APP前认真阅读并充分理解本政策的全部内容。如您对本隐私政策有任何疑问，请联系我们。您使用或在我们更新本隐私政策后继续使用我们的产品或服务，即意味着您同意本隐私政策(含更新版本)内容，并且同意我们按照本隐私政策收集、使用、保存和共享您的相关信息。

\n\t本隐私政策包含以下内容：

\n\t· 我们如何收集和使用您的个人信息；

\n\t· 我们如何使用 Cookie 和同类技术；

\n\t· 我们如何共享、转移、公开披露您的个人信息；

\n\t· 我们如何保护您的个人信息；

\n\t· 您的个人信息如何在全球范围转移；

\n\t· 您的权利；

\n\t· 本政策如何更新；

\n\t· 如何联系我们。





\n\t一、 我们如何收集和使用个人信息

\n\t个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息。

\n\t我们在收集您的信息时会征求您的明示同意，如果您拒绝，可能会影响本APP内部分功能的使用。

\n\t(一) 我们会出于本政策所述的以下目的，收集和使用您的个人信息：

\n\t1.您在本APP登录注册

\n\t使用手机号登录注册本APP会通过您输入的手机号码及短信验证码进行验证，验证通过后便可以正常使用服务功能；如您不再使用本APP，可在“我的-设置-账号管理-账号注销”对所注册账号进行注销。当帐号注销或被删除后，与该帐号相关的全部服务资料和数据将同时删除，且不可恢复。

\n\t2.为共同向您提供产品服务或改进产品服务的质量或出于对产品服务安全性的考量合理需要，我们可能按照相关法律法规及监管政策的要求或经过您的授权从关联公司、合作伙伴及其他受信任的第三方接收您的个人信息及其他信息。

\n\t(二) 为了向您提供本APP的其他具体服务，我们会获取您的相关手机终端权限：

\n\t1.为了您在本APP中上传头像和进行意见反馈上传图片时，我们会通过弹窗方式征求您的授权，在您授权同意后获取本机存储权限，如不授予该权限将不能使用所对应的功能服务；

\n\t2.为了便于您使用在线支付，我们使用支付宝、微信支付。需要访问您的查看wifi状态权限、查看网络连接权限，用于保障您的正常支付。如不授权该权限您将不能使用在线支付功能服务；

\n\t3.为了让您更好的进行游戏体验，我们在您进行游戏的过程中将会使用您的手机休眠控制相关权限，在体验游戏中防止手机锁屏。

\n\t4.为了便于您及时升级APP体验更新功能，我们会获取您的应用内安装其他应用权限，便于您选择是否升级到最新版本。

\n\t随着本APP功能进一步丰富，后续新增功能如涉及获取用户授权权限时，我们将在您授权同意后才会获取该功能所需权限。如未取得您的授权，我们将不会收集和使用相关信息。

\n\t(三) 为改善服务质量，在遵守国家法律法规及监管政策的前提下，我们可能将收集到的信息用于以下用途：

\n\t1.在我们提供服务时，用于客服服务、安全防范、诈骗监测、存档和备份用途，确保我们向您提供的产品和服务的安全性；

\n\t2.通过信息数据分析，帮助我们设计为您提供更好感知的新服务，改善我们现有服务；

\n\t3.使我们更加了解您如何使用我们的服务，从而针对性地满足您的个性化需求，包括语言设定、个性化的帮助服务和指示，或对您和其他使用我们服务的用户做出其他方面的回应；

\n\t4.评估我们服务中功能、产品、广告和其他促销及推广活动的效果，并加以改善；

\n\t5.软件认证和管理软件升级；

\n\t6.邀请您参与有关我们产品和服务的调查。

\n\t(四)您了解并同意，我们可以通过技术手段对您的个人信息进行去标识化处理，去标识化处理的信息将无法识别您的身份。在此情况下，并在符合相关法律法规及监管政策的前提下，我们可以使用已经去标识化的信息，对其进行分析和利用。

\n\t(五)如果我们需要将信息用于本政策未载明的其它用途时，会事先征求您的同意。

\n\t二、 我们如何使用 Cookie 和同类技术

\n\t为确保本APP正常运转，我们会在您的移动设备上存储名为 Cookie的小数据文件。Cookie通常包含标识符、站点名称、手机型号、系统类型、系统版本、设备屏幕尺寸。 我们不会将Cookie用于本政策所述目的之外的任何用途。您可根据自己的偏好管理或删除Cookie。您可以清除本设备上保存的所有Cookie，大部分网络浏览器都设有阻止Cookie的功能。但如果您这么做，则需要在每一次使用本APP时更改用户设置。

\n\t三、我们如何共享、转移和公开披露个人信息

\n\t(一) 共享

\n\t未经您事先同意,我们不会与我们公司以外的任何公司、组织和个人分享您的个人信息，但以下情况除外：

\n\t1.在获取明确同意的情况下共享：获得您的事先明确同意后，我们会与其他方共享您的个人信息。

\n\t2.我们可能会根据法律法规及监管政策要求，或按行政、司法机关的强制性要求，与第三方或者行政、司法机关共享您的个人信息。

\n\t3.您授权银行、征信机构第三方向我们查询、收集您在本APP的信息，或者我们会在法律法规及监管政策允许范围内及您对第三方的授权范围内向第三方共享您的信息，我们会依据与第三方的约定，在对个人信息来源的合法性进行确认后，在符合法律法规及监管政策的前提下共享您的这些个人信息。

\n\t4. 第三方SDK类服务商：我们产品中可能会包含第三方SDK或其他类似的应用程序，如您在我们平台上使用这类由第三方提供的服务时，您同意将由其直接收集和处理您的信息（以嵌入代码、插件等形式），第三方SDK类服务商收集和处理信息等行为遵守其自身的隐私条款，同样也适用于本政策。

\n\t(二)转移

\n\t我们不会将您的个人信息转移给任何公司、组织和个人，但以下情况除外：

\n\t1.在获取明确同意的情况下转移：获得您的明确同意后，我们会向其他方转移您的个人信息；

\n\t2.在涉及合并、收购或破产清算时，如涉及到个人信息转移，我们会要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此隐私政策的约束，否则我们将要求该公司、组织重新向您征求授权同意；

\n\t3.相关法律法规规定的或我们与您约定的其他情形。

\n\t(三)公开披露

\n\t我们仅会在以下情况下，公开披露您的个人信息：

\n\t1.获得您明确同意后；

\n\t2.基于法律的披露：在法律、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求的情况下，我们可能会公开披露您的个人信息。

\n\t四、我们如何保护您的个人信息

\n\t(一) 我们承诺将严格按照国家有关规定做好用户信息安全防护工作。为保障您的信息安全，我们会使用必要安全技术及配套的管理体系来防止您的信息被泄露、毁损或者丢失。我们已建立相关内控制度，对可能接触到您信息的工作人员采取最小够用授权原则；不断对工作人员培训相关法律法规、隐私政策和安全意识，对工作人员处理您的信息的行为进行系统监控。我们并将接受相关国家机构的信息安全检查。

\n\t(二) 您应当妥善保存登录的账号、密码信息，由于您的原因造成账号、密码信息的泄露产生的后果由您承担。为防止信息泄露，我们将采取防泄漏、反爬虫技术手段，限制频繁查询您的信息异常操作行为，以防止账号密码泄露、他人冒用身份造成您产生不良行为记录或者您的信息泄露。

\n\t(三) 由于技术水平限制及可能存在的各种恶意手段，安全问题有可能因我们可控范围外的因素而出现。在发生个人信息安全事件后，我们将按照相关法律法规及监管政策的要求，及时向您告知，难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。

\n\t(四) 我们已使用符合业界标准的安全防护措施保护您提供的个人信息，避免您的信息遭到未经授权访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失的的风险。我们会采取一切合理可行的措施，确保您个人信息的安全性、完整性、真实性、有效性，包括：

\n\t1.使用加密技术对个人信息数据进行存储，使用受信赖的保护机制防止数据遭到攻击；在涉及个人信息需要展示的应用界面，我们采用必要的掩码脱敏手段以确保不受非法窃取；

\n\t2.在您初次使用APP时，我们会遵循最小化原则，结合具体业务场景及其所涉设备权限，按需阐明用途，征求您的充分授权，保障您的知情权和隐私权不受侵犯。

\n\t(五) 对于所收集的信息，我们将在法律规定的最短期限内保存，超出保存期限后，我们将对所收集的信息进行匿名化处理。

\n\t(六）我们承诺将严格按照国家有关规定做好用户信息安全防护工作。为保障您的信息安全，我们会使用必要安全技术及配套的管理体系来防止您的信息被泄露、毁损或者丢失。同时我们已设立用户信息保护责任部门，对可能接触到您信息的工作人员采取最小够用授权原则；不断对工作人员培训相关法律法规、隐私政策和安全意识，对工作人员处理您的信息的行为进行系统监控。

\n\t(七) 在不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知，您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施。我们将及时将事件相关情况以邮件、信函、电话、推送通知方式告知您，难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。

\n\t五、实名认证

\n\t为满足国家相关法律规定及监管要求、确保用户身份真实性、实现反欺诈风险控制、保障系统和服务安全或提供服务之需要，我们将需要收集您的真实身份信息，包括姓名、身份证号相关信息，以完成实名认证。在您实名认证成功后，如有修改需要，我们还将提供仅一次的修改机会，再次认证成功后，认证信息将无法更改。同时，非实名认证的用户将可能会影响您的游戏体验。 您可以在“我的-个人信息-实名认证”中进行相关认证操作。

\n\t六、消息推送

\n\t为更好的为您服务，我们会在客户端内通过消息功能向您推送活动、游戏等信息，推送功能不会获取您的任何个人信息。如不需要该功能，您可以在“我的-设置-消息推送”中进行关闭。

\n\t七、您的个人信息如何在全球范围转移

\n\t我们通过本APP在中华人民共和国境内（下称“中国”，为本隐私政策之目的，不含香港、澳门、台湾地区）收集的个人信息，将存储在中国境内。如果确因业务需要将您的个人信息转移到境外，我们将：1.另行获得您的授权同意，并履行法定程序，在符合届时适用法律的情形下使您的个人信息得到足够的保护；2.转移将在符合届时适用法律要求的前提下进行，即便获得您的授权但是转移方式或者目的不符合相关法律法规规定的，我们也不会进行转移。

\n\t八、您的权利

\n\t(一) 查询、修改您的个人资料

\n\t您可联系客服或在“我的-头像-个人信息”里查询和修改您的个人资料。人工修改将在十五个工作日内完成。

\n\t(二) 账号注销您可以在“我的-设置-账号管理-账号注销”对所您的账号进行注销操作。我们将在十五个工作日内完成对您的账号注销。

\n\t(三) 改变或撤回您的授权信息对于您已经授权同意我们收集和使用的终端设备权限信息，您可以通过“卸载应用”或在设备的“设置-应用管理-晓画板”，选择“删除数据”，撤销隐私授权。您改变或撤回授权同意后，可能无法使用相应的功能服务。

\n\t(四) 删除您的游戏记录和游戏时长记录您可在“我的-我玩过的游戏-更多-编辑”里自行删除您的游戏记录，在“我的-查看所有时长记录明细-时长包-编辑”里删除您的游戏时长记录，同时也可以联系我们申请人工删除服务，申请将在十五个工作日内完成。

\n\t(五) 响应您的申诉请求如果您在使用本APP期间遇到显著影响您合法权益的问题，您可以及时联系我们进行申诉。如上述行为无法解决您的问题，为保障安全，您可能需要提供书面请求。期间我们可能会先要求验证您的身份，然后再处理您的请求。验证通过后，我们将在十五个工作日内作出答复。

\n\t对于您关于用户个人信息的合理请求，我们原则上不收取费用，但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情况收取一定成本费用。对于无端重复、需要过多技术手段、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际的请求，我们可能会予以拒绝。

\n\t在以下情形中，按照法律法规及监管政策要求，我们将无法响应您的请求：

\n\t1.与国家安全、国防安全直接相关的；

\n\t2.与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；

\n\t3.与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行直接相关的；

\n\t4.有充分证据表明您存在主观恶意或滥用权利的；

\n\t5.响应您的请求将导致您或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；

\n\t6.涉及商业秘密的。

\n\t九、本政策如何更新

\n\t基于为给您提供更好的服务的目的，并根据业务的发展或法律法规及监管政策变化的要求，我们可能会适时对本政策进行修订和更新。对于修订或更新后的隐私政策，我们将以推送通知或在本APP发布公告的方式来通知您，同时会重新征求您的同意。若您在本政策修订后继续同意使用本APP的服务，即表示您已充分阅读、理解并接受修订后的隐私政策约束。



\n\t\t\t更新时间：2021年9月1日

\n\t\t\t生效时间：2021年9月1日

    </string>

    <string name="content_user_agreement">
        \t\t\t\t\t\t用户协议

\n\t一、特别提示

\n\t1. “晓画板”所提供的各项服务的所有权和运作权均归于该APP所有人（以下简称“本人”）本人在此特别提醒：请您务必审慎阅读、充分理解本用户协议（下称“本协议”）各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款。本协议是您使用晓画板平台相关服务所订立的协议。一旦您使用晓画板任何服务，视为您已阅读并同意本协议所有条款。

\n\t2. 本协议包括本服务条款及其修改、不时发布的与 “晓画板服务”任何相关的操作规则、注意事项，还包括文化部根据 《网络游戏管理暂行办法》 （文化部令第49号）制定的《网络游戏服务格式化协议必备条款》。

\n\t3. 如果您未满18周岁，请在法定监护人的陪同下阅读本协议，并特别注意未成年人使用条款。

\n\t4. 晓画板向用户提供游戏及服务属商业行为。您若接受晓画板提供的游戏产品或服务可能会被收取费用。所有游戏产品或服务内容、收费项目、收费标准、收费方式、退订方式等将会在扣费前向您提示。请您在接受晓画板的游戏产品或服务前充分考虑。

\n\t5.本协议约定天游软件与用户之间关于本产品软件服务（以下简称 “服务”或“本产品”）的权利义务。本《协议》之规定如有更改或出台实施细则，将会在本网站的相关页面上予以公告。如果用户不同意该等修改内容或实施细则，用户可以主动取消本产品服务。如果用户继续使用本服务，则视为接受协议的变更或实施细则 。

\n\t二、知识产权

\n\t晓画板相关的所有著作权、专利权、商标、商业秘密及其它任何权利和权益，均属晓画板或其原始授权人所有。非晓画板或原始授权人的同意，任何人（包括不限于用户）均不得擅自下载、重制、传输、改作、编辑于任何为线上游戏目的以外的使用或任何以获利为目的的使用，否则应负所有法律责任。

\n\t三 、 账号注册

\n\t1. 用户在使用本服务时， 须先注册 一个账号 ， 您申请注册晓画板时，应保证所提供的个人身份资料信息真实、完整、有效，依据法律规定和必备条款约定对所提供的信息承担相应的法律责任。晓画板 有权对用户资料的真实性进行审查，并应积极地采取技术与管理等合理措施保障用户账号的安全、有效。

\n\t2. 一般情况下，您可随时浏览、修改自己提交的基础信息。但出于安全性和身份识别考虑，您如需修改账户信息及身份信息时请提供有效个人资料进行核实。如因用户提交的修改信息不及时或不准确而产生的一切后果和损失由用户负责。

\n\t四、 账号说明

\n\t1. 您一旦注册成功，便成为晓画板的合法用户，将得到一个帐号和密码。您应采取合理措施维护帐号和密码的安全。您需对利用该帐号和密码所进行的一切活动承担全部责任。

\n\t用户帐号和密码遭到未授权的使用或发生其他任何安全问题，您应立即通知晓画板客服。对于用户长时间未使用的帐号，晓画板有权予以关闭。

\n\t2. 若因用户自身原因导致账号、密码遭他人非法使用，造成的损失本产品不予承担。用户自身原因包括但不限于：任意向第三者透露账号和密码及其他登录信息；多人共享同一个账号；安装非法或来路不明的程序等。

\n\t3. 若您发现账号或密码被他人非法使用或有异常使用的情形，应立即联系我方，并有权通知晓画板暂停该账号的登录和使用，须注意，您在联系我方要求暂停账号使用时应提供与注册身份信息相一致的个人有效身份信息。

\n\t4. 账号封禁

\n\t您在使用晓画板相关游戏服务过程中有如下行为的，晓画板将视情节严重程度，依据本协议及相关游戏规则的规定，对您做出暂时或永久性地禁止登录、删除游戏账号及游戏数据、删除相关信息等处理措施，情节严重的将移交有关行政管理机关给予行政处罚，或者追究您的刑事责任。

\n\t若因如下任意一种或多种行为而导致您的账号被封禁，本产品不承担任何责任：

\n\t1) 有违反本服务协议的行为；

\n\t2) 违反中国的法律、法规；

\n\t3) 以任何方式破坏晓画板的游戏或影响晓画板中的游戏服务的正常进行，包括但不限于：利用编译或反编译程序修改游戏资料、使用异常的方法登录游戏、使用网络加速器等外挂软件或机器人程式等恶意破坏服务设施、扰乱正常服务秩序的行为。

\n\t4) 传播非法言论或不当信息；

\n\t5) 盗取他人游戏账号、游戏物品；

\n\t6) 私自进行游戏账号交易；

\n\t7) 私自进行游戏道具、游戏装备、游戏币等交易；

\n\t8) 恶性破坏我们的服务设施；

\n\t9) 不服从客服劝导、对客服辱骂。予以关闭聊天功能、封账号的处罚。

\n\t10) 其他在行业内被广泛认可的不当行为，无论是否已经被本协议或游戏规则明确列明。

\n\t5. 严禁用户利用线上游戏的机会做与游戏无关的行为，包括但不限于妨害他人名誉或隐私权；或使用自己、匿名或冒用他人或晓画板名义散播诽谤、不实、威胁、不雅、猥亵、不法、攻击性或侵害他人权利的消息或文字，传播色情或其它违反社会公德的言论；传输或散布计算机病毒；从事广告或贩卖商品；从事不法交易或张贴虚假不实或引人犯罪的信息；或任何违反中华人民共和国法律法规和政策的行为，亦不得利用线上游戏的机会，与其它用户或他人进行非法的交涉或对话。

\n\t6. 除非法律允许或晓画板书面许可，您不得从事下列行为：

\n\t1) 删除游戏软件及其副本上关于著作权的信息；

\n\t2) 对游戏软件进行反向工程、反向汇编、反向编译或者以其他方式尝试发现软件的源代码；

\n\t3) 对游戏软件进行扫描、探查、测试，以检测、发现、查找其中可能存在的BUG或弱点；

\n\t4) 对游戏软件或者软件运行过程中释放到任何终端内存中的数据、软件运行过程中客户端与服务器端的交互数据，以及软件运行所必需的系统数据，进行复制、修改、增加、删除、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非经合法授权的第三方工具/服务接入软件和相关系统；

\n\t5) 修改或伪造软件运行中的指令、数据，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或者将用于上述用途的软件、方法进行运营或向公众传播，无论上述行为是否为商业目的；

\n\t6) 通过非晓画板开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统，使用晓画板，或制作、发布、传播非晓画板开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统；

\n\t7) 对游戏中晓画板拥有知识产权的内容进行使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版、建立镜像站点等；

\n\t8) 建立有关晓画板的镜像站点，或者进行网页（络）快照，或者利用架设服务器等方式，为他人提供与晓画板完全相同或者类似的服务；

\n\t9) 将晓画板的任意部分分离出来单独使用，或者进行其他的不符合本协议的使用；

\n\t10) 使用晓画板软件的名称、商标或其它知识产权；

\n\t11) 其他未经晓画板明示授权的行为。

\n\t五、账号使用与保管

\n\t根据文化部必备条款的约定，晓画板有权审查用户注册所提供的身份信息是否真实、有效，并应积极地采取技术与管理等合理措施保障用户账号的安全、有效；用户有义务妥善保管其账号及密码，并正确、安全地使用其账号及密码。任何一方未尽上述义务导致账号密码遗失、账号被盗等情形而给用户和他人的民事权利造成损害的，应当承担由此产生的法律责任。

\n\t1．用户对登录后所持账号产生的行为依法享有权利和承担责任。

\n\t2．用户发现其账号或密码被他人非法使用或有使用异常的情况的，应及时根据晓画板公布的处理方式通知晓画板客服，并有权通知晓画板采取措施暂停该账号的登录和使用。

\n\t3．晓画板根据用户的通知采取措施暂停用户账号的登录和使用的，晓画板 应当要求用户提供并核实与其注册身份信息相一致的个人有效身份信息。

\n\t1) 晓画板核实用户所提供的个人有效身份信息与所注册的身份信息相一致的，应当及时采取措施暂停用户账号的登录和使用。

\n\t2) 晓画板违反3-（1）款项的约定，未及时采取措施暂停用户账号的登录和使用，因此而给用户造成损失的，应当承担其相应的法律责任。

\n\t3) 用户没有提供其个人有效身份证件或者用户提供的个人有效身份证件与所注册的身份信息不一致的，晓画板有权拒绝上述请求。

\n\t4．用户为了维护其合法权益，向晓画板提供与所注册的身份信息相一致的个人有效身份信息时，晓画板应当为用户提供账号注册人证明、原始注册信息等必要的协助和支持，并根据需要向有关行政机关和司法机关提供相关证据信息资料。

\n\t六、 资费政策

\n\t有关产品和服务的收费标准，本产品上会明确显示，用户进行消费时本产品需给予明示。晓画板将有权决定本产品所提供的产品和服务的资费标准和收费方式，所有的消费以当时的资费为准，调价将不另行通知。

\n\t用户对账号进行的一切充值、消费行为时请按需要充值，充值、消费行为一旦成功，除晓画板终止服务以外，所有充值金额不予退还。关于服务终止，详见七. 4 《服务中断与停止》。

\n\t七、 服务内容及许可说明

\n\t1. 本服务的具体内容由本产品依照实际情况提供，包括但不限于授权用户通过其账号进行游戏、保存存档、充值、视频录制、游戏测评、游戏推荐、享受各种会员服务等。本产品会根据市场策略变化而变更所提供的服务内容，并以公告等方式通知用户。

\n\t2. 在使用本产品时出现任何违反许可限制的行为，都将被认为是侵害晓画板的游戏版权。您同意在任何情况下您均不得：

\n\t1) 使用作弊软件、机器人程序软件、黑客程序软件、游戏增强程序或其它未经授权的第三方软件修改或干扰本产品服务、游戏或游戏体验，过度开发或滥用游戏资源或服务，影响游戏正常秩序与公平。

\n\t2) 利用本产品服务或者游戏或其中包含的任何内容进行商业牟利，包括但不限于：

\n\ta. 在未经运营方和/或晓画板书面同意的情况下，在网吧、电脑游戏中心或者其它商业场所内进行该类活动；

\n\tb. 传播或者协助传播商业广告或者实施类似的教唆行为.

\n\t3) 使用未经授权的第三方软件拦截、挖取或以其它方式从本产品中收集信息。

\n\t4) 通过任何未经运营方和/或晓画板明确认可的方式，修改游戏或本产品服务的任何组成文件或导致前述文件遭到修改。

\n\t5) 为了某种目的而使用任何手段为本产品服务搭建主机、提供或开发配对服务，或者拦截、模仿或者重定向运营方和/或运营方所使用的通信协议， 包括但不限于通过互联网、联网对战或内容聚合网络等形式来进行未经授权的游戏行为。

\n\t6) 协助、创建或维护任何未经授权的连接到本产品服务的连接，包括但不限于：

\n\t7) 任何连接到任意一个模仿或试图模仿本产品服务或游戏的未经授权的服务器；

\n\t8) 使用未被晓画板和/或运营方明确认可的程序或工具的任意连接。

\n\t9) 干扰以及协助干扰本产品服务或者破坏游戏正常运行的行为，将可能触犯刑法和民法。

\n\t10) 出于任何目的，对游戏或者本产品服务实施或者意图实施反向工程、反向编译或者反汇编。

\n\t3. 用户义务

\n\t1) 用户使用本产品服务，则意味用户已同意本条款以及适用于本产品服务的游戏的其他公开规则；

\n\t2) 自行提供与服务有关的设备(如电脑、机顶盒及其他与接入互联网有关的装置)并承担所需的费用(如为接入互联网而支付的电话费及上网费)；

\n\t3) 用户应确保绑定账号的真实性与安全性，如因用户账号信息错误导致用户无法正常使用本产品，晓画板不承担任何责任。

\n\t4. 服务中断与停止

\n\t1) 为了网站的正常运行，晓画板需要定期或不定期地对服务器进行停机维护因此类情况而造成的正常服务中断、停止，希望用户予以理解，本产品有义务提前告知用户，并尽力将中断、停止时间限制在最短时间内，因此造成的不便和损失，本产品不承担相关责任；

\n\t2) 本产品提供均为虚拟服务（例如会员），相关虚拟物品仅在服务运营期内有效，服务停止时，虚拟物品将随服务停止运营而消失，用户一经获得则不能再以任何形式退还给本产品；

\n\t3) 若本产品部分服务中断（如游戏下架），则本产品以虚拟货币的形式对玩家进行补偿。对于购买有限时长的用户，若在服务中断时仍拥有游戏时长，则将退还剩余时长对应比例的虚拟物品；

\n\t4) 对于用户已经购买但尚未使用的虚拟物品（仅指会员），本产品将以法定货币方式或话费的方式退还用户；

\n\t5) 关于虚拟物品的退还，本产品将在终止服务公告中明确申请退还的期限和具体退还政策。届时用户应依照本产品公布的政策在时限内办理退还申请，逾期则视为用户自动放弃该权利；

\n\t6) 对于不符合退还政策的虚拟物品，本产品有权拒绝退还。

\n\t八、 用户个人隐私信息保护

\n\t1. 个人隐私信息是指涉及用户个人身份或个人隐私的信息，如用户手机号码、设备识别码、IP地址、地理位置等。非个人隐私信息是指用户对本产品的操作状态以及使用习惯等明确且客观反映在本产品服务器端的基本记录信息、个人隐私信息范围外的其它普通信息，以及用户同意公开的上述隐私信息。

\n\t2. 本产品未经用户同意不向任何第三方公开、 透露用户个人隐私信息。但以下特定情形除外：

\n\t1) 本产品根据法律法规规定或有权机关的指示提供用户的个人隐私信息;

\n\t2) 由于用户将其用户密码告知他人或与他人共享注册帐户与密码，由此导致的任何个人信息的泄漏，或其他非因本产品原因导致的个人隐私信息的泄露；

\n\t3) 用户自行向第三方公开其个人隐私信息；

\n\t4) 用户与本产品及合作单位之间就用户个人隐私信息的使用公开达成约定，本产品因此向合作单位公开用户个人隐私信息；

\n\t5) 任何由于黑客攻击、电脑病毒侵入及其他不可抗力事件导致用户个人隐私信息的泄露。

\n\t3. 用户使用本产品服务，则视为同意本产品可在以下事项中使用用户的个人隐私信息：

\n\t1) 本产品向用户及时发送重要通知，如软件更新、本协议条款的变更；

\n\t2) 本产品内部进行审计、数据分析和研究等，以改进本产品的产品、服务和与用户之间的沟通；

\n\t3) 依本协议约定，本产品管理、审查用户信息及进行处理措施；

\n\t4) 适用法律法规规定的其他事项；

\n\t5) 除上述事项外，如未取得用户事先同意，本产品不会将用户个人隐私信息使用于任何其他用途。

\n\t4. 用户同意接受本产品发送的商业营销类短信或电话。

\n\t九、 数据存储

\n\t1. 用户可自行退订服务，相关数据逾期将会删除，本产品对此不承担责任。

\n\t2. 晓画板可以根据实际情况自行决定用户在本产品服务中数据的最长储存期限，并在服务器上为其分配数据最大存储空间等。用户可根据自己的需要自行备份本产品服务中的相关数据。

\n\t3. 如用户在使用本服务过程中或更新协议表示不再认同或接受本协议，则停止使用本产品或本产品服务终止，晓画板可以从服务器上永久地删除用户的数据。本产品服务停止、终止后，晓画板没有义务向此类用户返还任何数据。

\n\t十、 违约赔偿

\n\t1. 用户同意保障和维护晓画板本产品及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而导致本产品或其关系企业、受雇人、受托人、代理人或/及其它相关履行辅助人或任何其他第三人因此而受到损害或支出费用（包括但不限于由法律诉讼、行政程序等所支出的诉讼费用、律师费用、实际遭受损失的费用等），用户应负担损害赔偿责任。

\n\t2. 本产品对于用户使用其服务或无法使用网络所导致的任何直接、间接、衍生的损害或所失利益不负任何损害赔偿责任。

\n\t十一、 其他

\n\t1. 本协议的效力、解释及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和晓画板之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户同意将纠纷或争议提交上海市徐汇区人民法院管辖。

\n\t2. 本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍有效，对双方具有约束力。

    </string>

    <string name="version">版本号：v-0.0.0</string>

</resources>